（職安真漢子）召喚所有釘板的面孔

地盤起貨後，你地幾耐有工開啊？？？？

利申：有親戚失業幾個月了